（持久戰）以後可以每個禮拜去西環

（冷靜啲）大家得返兩三日機會，不妨諗下

（緊急）如果現場人士識突發轉場就世界級

大家係時候對準中聯辦

點解遲早都要去西環？

去西環，只係遲早既事

經過今日，內心真係好激動
由六月講到宜家，本身諗住728先會發生既事
今日終於發生咗，事實亦證明呢個方向係啱
可以諗下討論下點樣打持久戰

大家加油

劍指中央咽喉！

要喺度引用一下作者既facebook post

//中聯辦透過新民置業有限公司購入下列物業：

香港中聯辦大樓－西港中心
跑馬地聚寶閣全幢
跑馬地成和道16號全幢，共69個單位
西環樂怡軒全幢
西營盤鉑峯全幢48伙，2014年12月斥資4.8億元購入
北角清華街10至16號，共69個單位
蒲飛路18至24號全幢，共52個單位
大潭道21號，2007年以1.668億元購入面積11,750方呎空地
柴灣灣景園14個單位，2012年3月斥資6,206萬元購入
跑馬地樂活道1號
跑馬地山村道8號
北角聯合大廈單位
信德中心西翼25樓10至12室和32樓10至12室，合共面積1.55萬方呎
灣仔華景樓地鋪
灣仔霎西街3號一樓
九龍塘約道6號（九龍工作部舊址），2014年11月以2.384億元沽出
觀塘宏基資本大廈22樓全層連同4個停車位（九龍工作部），2013年11月年以1.1億元購入
大角咀君滙港共48伙，2007年3月斥資1.7億元購入
沙田小瀝源都會廣場地下及1樓部分（新界工作部），2003年起斥近5000萬元購入
沙田第一城9個單位，包括7座14樓E室、8座25樓E室、20座12樓A室、44座10樓B室，2015年6月斥資0.5億元購入
西營盤高樂花園11伙，2015年至17年斥資0.5643億元購入
西營盤昌寧大廈共14伙，2007年至16年斥資0.3623億元購入
西環泓都第2座48至57樓的D及E室14伙，涉及總樓面達6,748方呎，2016年12月30日斥資1.2152億元購入
寶翠園2座26樓D室，2018年9月19日斥資1,720萬元購入，實用面積664方呎，呎價25,904元
觀塘凱滙3及5座43至49樓合共20伙，總樓面11,762方呎，2019年2月斥資2.47532億元購入

截至2019年4月政府披露的立法會財委會文件顯示過去5個財政年度，中聯辦和中央機構共獲豁免1.28億元印花稅。//

唔建議 下次警方應該有部署 有無第二啲指標性啲既野

1早講咗

上面，中聯辦其他物業，真正be water

又見

根本冇得估
分分鐘唔係呢區

淨係搞中聯辦物業遊都夠佢地頭痕

光復香港 時代革命

見班狗咁快清場就知揾啱目標

遲早變黃背心咁樣

持久逃走運動

要相信香港人有學習能力

點會一班人去 今次都咁大反應 快閃 好似好d

冷氣軍師:去西環班狗會立即清場，義士唔好送頭，be water

好行唔送

唔好一黎就俾膠
物業遊有得諗

今次都有進步啦

除咗行動要堅持，心態都要堅持

得啦，區區都有，有排玩

維尼好似喺南區有間豪宅

幫推

要去埋元朗打死班牛屎佬

要光復元朗，猖狂到咁樣樣

王志民同志開聲了

推

正確！

如果決定入元朗，就要全世界不分男女老幼一齊入

我支持要對付佢地
但唔建議入元朗俾佢地對付

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序二、收回612暴動定性三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播國家恐怖主義:

警察戰線:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:
拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:
強烈建議各區組織民衛隊，取代黑警職責

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

中聯辦門外已經放定水馬，證明好驚

中聯辦物業有部份係放租，用來收維穩費架，小心打錯平民

參觀姐

（已佈防）中聯辦已被水馬阻隔！

或者習近平物業

政府入面嘅暴徒聽住 ！

如果香港市民嘅遊行活動裡面，有任何示威者被襲擊受傷甚至死亡嘅話，而你地冇全力協助防御拯救 ！

即係代表你地唔能夠代表人民去保護人民嘅生命財產 ！

咁你地只配得被自己生產嘅卵玷污 !

睇下你地仲有乜卵用！

自己計下條數，你地將會承受10,872,000次玷污。

註1：毅進制遊行人數
6.9 ~ 24萬人
6.16 ~ 33.8萬人
7.1 ~ 19萬人
7.21 ~ 13.8萬人
每人1打中國雞蛋

註2： 實際玷污次數應該係48,120,000次或以上

對準政權

多謝幫推咗咁耐

重要之前個個都話西環危險而家已經有突破